近排有少少旺 1000蚊推十口

今晚0030 狼隊盤 1.85
輸左戒賭

冇人份？

繼續
打比郡 盤 1.76

Gun

推

可以戒賭了